<b>Tachi Web v2.0.0 FREE {ALPHA}</b>

Esta es la última versión base del sistema web de Tantra Online desarrollada y mantenida por Amir Torrez

Esta versión del sistema es distribuida bajo la licencia: *CC BY-NC-SA 4.0* (para más información lee el archivo [LICENCIA](https://github.com/Torzap/TachiWeb/blob/master/LICENCIA))

Versiones:
- Master (2.0.0) => https://github.com/Torzap/Tachi_Web/tree/master
- 1.2.3 => https://github.com/Torzap/Tachi_Web/tree/old_1.2.3
